## Домашнее задание Debugger
1.    Дан массив целых чисел. Найти максимальное число из четных в этом массиве.
2.    Дана строка "Привет, Александр, с праздником, с Новым Годом". Написать программу, которая поменяет регистр символов. Т.е. результат должен быть таким:
      пРИВЕТ, аЛЕКСАНДР, С ПРАЗДНИКОМ, С нОВЫМ гОДОМ